香港邊到有韓國牛骨湯(雪濃湯)，唔係韓式都可以

想忍牛骨湯
自己用壓力煲壓兩下牛脊骨得唔得

原來係用牛腿骨 我錯

韓國牛骨湯公仔麵

出前一丁？
果隻狗糧黎